自陳冠希後 未試過咁爆 電話收唔停相同片

多謝你安仔 娛樂圈好彩仲有你地

應該最後一次出現係大眾面前
可以收檔了

我無

Sammi演唱會飛咩價位炒到

炒你老母西咩唔取消就奇

利申無買過 安仔用心良苦幫佢推高價

馬明

本來睇緊快艇反cup勇 跟住係咁震

狂摸的

爆過陳冠希啦
果時得sms ，仲要同台先會send，當年秒秒捕住高登

而家又whatsapp又facebook又ig

韓紅個單都無咁爆

呢個真whatapp所有唔同群組都講緊呢單

香港奇洛李維斯馬明